突破盲點！有關士沙販毒案

雖然暫時未可以十分肯定啲毒品係邊黎

但同係較早前破獲黑社會（分唔清邊啲先係黑社會）毒品工廠時有好大關係！

西九龍總區反黑組「士沙」冰毒案，毒品調查科人員經進一步調查後，今日(8日)晚上拘捕一名31歲及一名36歲本地男子，涉嫌「公職人員行為失當」。2名被捕男子為休班警務人員，2人現正被扣留調查。

旺角特別職務隊探員根據情報，昨(7日)凌晨約零時進行打擊毒品行動，突擊搜查尖沙咀麼地道帝苑酒店2間同層房間，拘捕一名42歲男子及一名28歲女子，搜出小量毒品。警方調查期間，一名休班的西九龍總區反黑組警署警長(俗稱「士沙」)，持房卡開門入內，探員一擁而上將他制服拘捕，並在他身上再搜出約2.17公斤冰毒及約10萬港元現金。

警方晚上再在石硤尾一個單位檢獲23公斤懷疑冰毒，合共25公斤，市值超過1300萬港元，並拘捕另一名休班警員，與涉案警長同屬西九反黑組，負責看管證物，所有被捕人士均被扣留調查。

好少人講！就係當日做指揮嘅指揮官！如果真係啲貨少咗佢竟然會唔知？！？！？！

犯咗法一定會拉真係笑話

最少都出黎交代下吖 個日唔係好威咁走出黎話咩幾多年最大單咩野話

唔知個日個指揮官依家有無腳震

仲有無得升

本來靠依單升上去 依家變成破壞誠信 無喇無喇

瀨尿喇

應該係壓力太大

希望鄧pk唔好指責佢地

突擊搜查尖沙咀麼地道帝苑酒店2間同層房間

有內鬼！

黑警販毒係高尚情操 你識條撚

牙倫

Now新聞話拉咗個高級督察，係咪當日指揮官

無鬼邊死得人

高級督察係指揮官？ 罰你再睇過啦

比人屌緊屎忽

成件事好簡單
黑社會批貨係黑社會既
PK鄧班o靚收左人批貨又唔單聲，掛住立功
即係黑吃黑，搞人地字頭啦⋯⋯
果邊坐館搵返黑警坐館即係PK鄧講數，自然要交人

小隊指揮官，當交左人架喇。有錢高層賺，有鑊老散孭。

反貪污 捉陶輝

高級督察 (Senior Inspector Of Police) (SIP)
月薪最少76000

總督察 (Chief Inspector Of Police) (CIP)
月薪最少91000

警司 (Superintendent Of Police) (SP)
月薪最少110000

高級警司 (Senior Superintendent Of Police) (SSP)
月薪最少130000

總警司 (Chief Superintendent Of Police) (CSP)
月薪最少150000

原來我哋啲錢就係用黎養佢地

其實內情係黑社會個邊黑食黑，同黑警通左水，報料有一批大貨，但代價係要番少少貨做回禮，咁就可以0成本再散貨，跟住再同黑警82對分

利申:識人係西九做高層

我想知反黑係點樣同佢地班曱甴同事落口供

可能 d 貨係人地借俾佢地破案，而家你地破咗大案立咗功，還返 d 嘢俾人都好正常

原來係一名警司帶隊破獲毒品單位

唔知佢有無點數呢？

唔知佢仲有無得升呢？

咁依家通晒天又係咩玩法？

我最想知帶隊拉人起幾百公斤貨個位精英有無點數啫

死基佬鍾雅倫含撚啦

老底都有咁撚多？

我建議俾人斷正個位疑犯儘快轉做污點證人

反正你都衰咗 咁一定要有份嘅高級過你嘅一齊受

你諗真啲兩公斤起碼坐十年？我唔知

到時你人又老錢又無老婆又走佬 咁你就真係人生已完

你考慮清楚 為你好

分分鐘條基佬過2日都拉埋

唔係咪好想做呢？ 歡迎你加入精英大家庭 福利唔駛我講gear又勁又無危險unun腳收廿萬人工咪話唔爽

用下你個腦啦傻仔

假如有條散仔查大sir
你話聽日係大sir比人拉
定係散仔比人拉丫拿？

咁指揮官咪可以升職拉晒警隊害群之馬

大sir屈落條散仔身上
自己甩身
又多個功勞
見board都威水d啦

幾多年前呀呢堆數字

果條數分分鐘已經扣起左攞走果筆

希望指揮官可以連升三級 跳去做總警司
我睇好佢

咁最新係幾多？

你識乜吖 過兩日公開表揚呀

過多兩任可以接返PK鄧班
無間道咁無限loop

你唔好亂講 警司係最大 無人查到佢

果條老散40歲幾年前就升時沙
升得咁快你估有冇後台丫拿
好明顯後面仲有個大蛇啦

希望公開表揚當日指揮官

一定要升佢職

做廿年唔叫快啦，不過有後台先升到就梗啦⋯⋯黑警依d狗工唔埋堆死撚緊

邊到知道佢幾時升？

威威豬
希望件老散識做，唔好亂講野
唔係嘅話就會無啦啦有人比條電線佢
佢又會無啦啦用條電線上吊自殺架啦

D字又大又細做咩撚 好撚好玩咩

有綠卡可以著草

3月12日都有一單

警方在元朗青山公路近新田段搗破家庭式製毒工場，拘捕4人，涉案「廚師」（製毒師傅）疑自學後，在屋內製造冰毒，供應西九龍娛樂場所，行動中，檢獲3公斤製成品及大批半成品和化學品，總值170萬元。

西九龍總區刑事總部警司鍾雅倫指，被捕2男2女，年齡由25至64歲，為家庭關係，同住上址。主腦兼師傅為64歲男子，本地人，報稱任職裝修，但相信他以製毒維生，另外有其太太、兒子及一名女性朋友。

慘
細嘅食曬

訓斥下囉

鍾雅倫係警司嚟

如果咁啱有緝毒犬行經地舖
會唔會吠？

有篇報道話佢幾年前就升左
係近年全西九最後生時沙
係藍衫狗入面既明日之星咁款

求其一起就23kg，會唔會係突然第一次偷就偷咁大，會唔會一兩個人就可以偷到成23kg，
仲有個販毒2kg，會唔會第一次就有人接手2kg咁多，好明顯已經偷左好耐賣左好多次，
咁多年都唔知已經賣左幾多出去，會冇人知？計埋人員調動，一個人都冇發現？根本成個警隊都有分吸有分偷有分賣。

廿年唔快？你知唔知平均幾歲先上到士沙

推

香港警察過去五十幾年都冇過
由以前腐敗到而家

pish
想睇更多人討論

文宣缺人缺資源 60路港嬸被逼背熟文宣五大安全守則

咁多單大case真係佢升上去

你自己話「當日做指揮嘅指揮官」，如果個行動只係牽涉總區反黑組其中一隊，高級督察係當日指揮官好合理

當日指揮官
係大家都識嘅鍾雅倫

監獄之星

我覺得吳係第一次，第一次邊會咁大貪？成千萬貨

人地正職係販毒 喱啲濕濕碎

比你拉嗰班唔順氣咪

push

噸頭呀，點上住宅呀？地舖都要用唧車拉啦。

證物房會有個值日官 到底批貨(史上最多) 有冇進出證物房 點會冇人發現
守證物房嘅人如果冇比人拉 姐係都包疪
如果由始至終都冇入 咁啫係全條team都有份策劃散貨

一件貨
比班警察破案中案中案中案中案

道友唔食 三萬香港警察都要食嫁
放過佢地啦

瞓斥吓都要嘅，瞓完咪加人工囉

俾口供紙佢地自己作文自己寫完自己簽

鄧炳強有冇份？一爆出嚟就割席

296公斤都唔知扣起個廿幾kg咗未

鐘雅倫有冇份

p

31歲已經高級督察

底層係condom 高層就乜事都無 仲住大屋 屌埋散仔個mk老婆

不過案中被捕的41歲姓許警署警長，據悉平日工作表現出色及盡責，他約20年前因執行反三合會行動表現出色，獲時任警務處處長曾蔭培頒發獎狀，被譽為「金牌臥底」，數年前獲晉升為警署警長時，據悉已是西九龍區近年最年輕的士沙，甚至傳他有機會再上一層樓升任督察。故不少警察同僚均對許氏被捕感震驚及難以置信，特別是許氏並沒有欠債或酗酒紀錄，婚姻生活亦無異狀。

隻腳震怒

若根據香港法院的判刑指引，單是販運上述份量的冰毒（介乎1.2至4公斤冰毒），一旦罪成已經要監禁23至26年。若警方昨日後來在石硤尾搜獲的23公斤也證實與許氏有關，即是販運「超過15公斤冰毒」，更面臨要判監超過30年。

呢句真啲貨講緊幾千萬，十萬一個月都要做幾十年
keep住走粉，散仔都過億身家

另外，許氏職級是警署警長，月薪介乎4.3萬至6.2萬之間，他一旦被判販毒罪成除了必然被警隊解僱外，料亦會失去逾400萬退休金及以及每月超過1.3萬元的長俸。

另一單：
大批警察2月涉嫌在公園毆打露宿者及刑事毀壞，警方事後只拘捕1名涉事警員，又阻止受害人翻看康文署的閉路電視片段。事件今日（8日）有新發展，警方再拘捕8名涉案警察，他們涉嫌妨礙司法公正及公職人員行為失當。

東九SMP伙記

當佢坐廿年, 呢廿年開唔到紀律聆訊係照出糧

散仔安心喇
老婆有大sir 日夜照顧

痴線
呢個post有幾多個警察喺度

指揮官話佢地一開頭就報錯數目
就射得一乾二淨啦

唔通佢地會行老正落record咩
鳩up幾多袋就算鳩數啦

督甴係咪升得快過曱甴散仔？
好似成日睇到啲高級督甴都幾後生

冇誠信係戰績黎

嘩 做反黑咪可以撈到風山水起

呢單野自己友做100%入硬，popo 係誠實既證人

做得Condom預咗啦

25公斤係成2包米咁大包

指揮官係指邊個指揮官

Condom出現了 中共仲唔搵隻指揮官嚟洗太平地

根據上次高學歷但未必有高尚情操既法官邏輯去諗
今次依兩隻犯案既 一定擁有極為高尚既情操
原因係 佢地有企係班道友角度諗過
知道無毒吸係幾辛苦 所以點都要偷出嚟賣(懷疑) 造福大眾
嘩 好感動

大學一畢業已經可以考督甴，用十年升兩級計，緊係後生

狗隻係社會運動期間左咬右咬，用毒品放鬆一下係情有可原

你唔用Walkie？你唔知轉咗channel咩？4568孖5！

25kg點搬到出狗屋

2kg 23-26年 15kg以上30年起跳

考一粒入學堂 過試用轉正兩粒
5年見一次board升兩粒一 合理呀

陶西：多謝兄弟擋住

果度係好多億嘅貨

邊個話起貨要全數入證物房
唔扔返啲出去點破另一單？
唔破另一單點升職買遊艇？

柏林仔依條仆街35歲已經總督察, 出位啲四十歲升到警司

廿年升到士沙算快 大把人撈成世都冇三柴

有可能呢批野根本冇交入證物房

受得靶就一定冇咗份工 乜野退休金 長糧都會冇晒

呢四位大sir咁難得有證喎

破案影完相又拎返出去賣 無限loop

拎得廿幾kg無乜可能證物房啦
真係拖隻喼入去拎咩
25kg冰體積仲大過包25kg米

35歲總督察真係快到無得再快

散仔十年升唔到三柴基本上都預咬一柴過世

雷霆掃毒嘅劇情
成隊都有份
3哥個角色就係高級督察

罰你搵個再高級啲嘅 最少搵個警司啦

各位督察級以上嘅精英 你估你地個指揮官知唔知無咗
幾十公斤貨？

諗下邊個俾料出黎？

唔理係邊個 一定有內鬼 一定要快啲搵出黎 如果唔係你有把柄嘅話都好難瞓得好

其實依家係咪只告黑警偷證物
而避開唔洗調查黑警跟三合會
為合作伙伴/同謀？
點睇都係聯同黑社會販毒啦

咩黑社會唔駛分咁清喎 一樣咋

最緊要警察要捉內鬼 邊個俾料拉伙記

好簡單嘅問題，如何搬25kg貨而唔俾CCTV影到？

如果由證物房開始攞

即係要全個警署齊心合力先得

應該根本冇入過證物房

第一日揾到毒品果日
準備上車拎返證物房時
分兩批上車
一架返狗屋另一架

又休班 先前嗰啲就夾硬解釋係上班以外時間犯案 為免誤會所以寫休班
今次係當值時利用職權犯案 咪又係又話休班
根本就係警察犯案 休乜鬼嘢班

都算好快，但唔知點解仲有狗跡更快
秀鷹90年代頭30出頭就做警司，後面唔知咩人扶佢上位

千幾萬貨要做幾耐先搵到
應該唔係第一次做

有啲人仲話加入犬隊做臥底
你係黑社會就話有個大佬篤住你
自己單人入去做 越升越高
抽鬼到身

大家真係唔係好識架喎....
警務督察同消防隊長
升職既階梯同其他紀律部隊唔同
做高級督察同高級消防隊隊長
係讀書考試就得架喇
簡單啲就係人人都升到

基本上由見習督察（一粒花，即係未過三年試用期。過左就升一級變兩粒花，叫督察）到升高級督察（兩粒一辦），係唔需要見board的
即係話唔使立功、埋堆、擦鞋
只要讀書考試考晒四份卷，就可以升到

咁有啲人aggressvie d ge
就好撚快考晒啲試，過左三年confirm左之後
就好快升埋高級督察

就算好撚hea，與世無爭個啲
又或者想食盡間宿舍（因為人工過左咁個pt就無得再住千尻幾呎既宿舍，只可拎housing allowance，一直做兩粒就可以住耐dd）
到差不多時間，考埋啲試都會升高級督察
其實係基本階梯黎

至於總督察（三粒花）就真係要擺靚個門喇
因為真係要有人推薦你去見board
而你又見得成，先可以升到

至於人工，你地就去睇返政府個紀律部隊薪級表啦
邊個職級，邊個pt起薪，邊個pt到頂，一目了然

心諗又可以換架跑車買架遊艇

影完相就成team分啦

散仔老婆個口同屎眼俾阿sir條J大大力咁插...自己就日夜擔驚受怕幫老闆做埋啲污糟野...

除非由一開始mark數就已經mark少25kg, 如果唔係點會覺得唔夠數冇人會發現？ 成個過程點會只有兩三個人負責？

咁多單黑警自斃嘅案件，大家應該spin 返落去警權變特權呢個問題度！

要講嘅就係咁多
七警夠一路入去踎一路出糧啦

藏毒就藏毒啦
乜鬼嘢公職人員行為失當

但喺黑警屋企搜到冰毒
聲稱嗰條黑警係守證物房

問題嚟喇：先唔好理係入證物房前/後被盜
就算俾佢真係咁容易攞到手，又點會咁夠薑？
咁大批實發現同斷正，原來真係有咁白痴on9,
守證物房無得呃OT, 所以眼紅

P.S. 批貨出過記招，到底記招嗰批係真定假？
可能之前已經被調包，去到化驗所先知被換？

1年前
2019年4月生效

香港法例第134章《危險藥物條例》

毒品罪行的刑罰

任何人如販運危險藥物（販運是指向他人出售或供應危險藥物），一經定罪，最高可被判處罰款5,000,000港元及 終身監禁 。

任何人如製造危險藥物，一經定罪，最高可被判處罰款5,000,000港元及 終身監禁 。

任何人如管有危險藥物；或吸食、吸服、服食或注射危險藥物，一經定罪，最高可被判處罰款1,000,000港元及 監禁7年 。

任何人如管有任何適合於及擬用作吸食、吸服、服食或注射危險藥物的管筒、設備或器具，一經定罪，最高可被判處罰款10,000港元及 監禁3年 。

任何人如栽植任何大麻屬植物或鴉片罌粟，一經定罪，最高可被判處罰款100,000港元及 監禁15年 。

若任何人為未成年人獲取或向未成年人供應或販運危險藥物，警方會引用《危險藥物條例》第56A條向法庭申請對該人加重刑罰。

「公職人員行為失當」是一項刑事罪，最高刑罰是入獄7年。

對自己人就鬆手 對年青人就告重罪

雙重標準 用人唯親 隻手遮天

咁大單會唔會係pk 親征？

咁輕鬆升職，唔怪得咁多人爭住做